{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55775&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도소풍재풀빌라"
    },
    "text": "その宿は個別ジェットスパがあり、屋外プールもございます。 周辺には長慶里海水浴場と統一寺、十里浦海水浴場があります。 お知らせとしては韓日行きの2客室予約不可、仁川地域貨幣使用加盟店個人ガスや電気鉄板使用禁止があります。 入室時間は5時00分からで、退室時間は22時00分です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策があり、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室はすべて個別ジェットスパが完備されており、それぞれPM2.5防止のために空気清浄機が設置されています。 また、PM2.5を90%遮断する網戸が交換されているので安全です。 客室内に個別温水プールがあり、季節ごとに基準温度が異なります。 ぬるま湯の使用料金は季節ごとの温度を超える場合は追加で払わなければならず、翌日までぬるま湯を維持したい場合も追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火薬や爆竹のような火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長慶里海水浴場と統一寺、十里浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時00分からで、退室時間は22時00分です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "この宿では送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室はすべて個別ジェットスパが完備されており、それぞれPM2.5防止のために空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には温水プールがありますか？",
            "answer": "はい、客室内には個別温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内のぬるま湯の使用料金について教えてください。",
            "answer": "ぬるま湯の使用料金は季節ごとの温度を超える場合は追加で払わなければならず、翌日までぬるま湯を維持したい場合も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿を利用する際に保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹のような火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 401
    }
}